林鄭好撚開心啊，只要派幾十隻鬼搞事就騎劫到機場和理非一齊搞事

經過今晚件事：

本來下午就塞路，唔割席，未必鬼做

後來夜晚7點柒左，比你地搵到公安，林鄭心諗食得屎

竟然出左個金毛同幾隻鬼引和理非衝，竟然成班人又真係衝林鄭心諗，屌派啲鬼就拆到機場炸彈，班示威者竟然唔會spin大公安做鬼壇野，笑到今晚都唔洗訓

推

林鄭笑到仆街

有勇無謀有咩用，示威者千其要用腦諗野

衝來做咩 講左十萬次唔好衝

立即全民spin公安同狗狗派左鬼入機場搞事！

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

真

立即全民spin公安同狗狗派左鬼入機場搞事！

勿忘612 721 811恐襲

是真的，有一兩個group 嘅和理非表示唔會再去。

我唔係想分化，割蓆，只係想檢討下 點樣可以和平番，人地係狗係鬼，你地唔理，佢一個人都on9啦。搞到遊客真係冇意思。

個group 其中一個和理非: 唔俾人番自己國家，我實在接受唔倒。其實有啲道理，因為真係唔關佢事，佢又唔知香港發生咩事，矛頭就會直指落去我地到。

agger